{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_024356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "소룡덕도"
    },
    "text": "支店である鴨海島は都市部や第3種一般住居地域、第1種地区単位計画区域に用途区分されませんでした。この地点は林野として指定されています。高興地域は造船タウン造成事業の対象地域に選定されており、造船所および造船機材メーカーと背後団地造成が計画されています。現在、ここは農地と林野として利用されています。領海基点はなく住民は居住していません。しかし、今後は農業目的で住民が居住する可能性があります。歴史的価値はなく、この地点の周辺海域は南山堤防の築造によって埋め立てられ、周辺海域の利用状況はありません。他法による管理状況としては、一般的なものと準保全産地に該当します。地形と地質は、鴨海道が位置する本島内にあります。主な陸上動物、海洋動物、鳥類、昆虫、植生または植物のような自然環境および生態系は該当せず、周辺海域の景観も存在しません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この地点はどのような地域に用途区分されていますか？",
            "answer": "この地点は林野として指定されています。"
        },
        {
            "question": "高興地域はどのような計画がありますか？",
            "answer": "高興地域は造船タウン造成事業の対象地域に選定されており、造船所および造船機材メーカーと背後団地造成が計画されています。"
        },
        {
            "question": "現在、この地点はどのように利用されていますか？",
            "answer": "現在、ここは農地と林野として利用されています。"
        },
        {
            "question": "この地点には住民はいますか？",
            "answer": "領海基点はなく住民は居住していませんが、将来的には農業目的で住民が居住する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この地点の歴史的価値はありますか？",
            "answer": "この地点には歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この地点の周辺海域はどのように利用されていますか？",
            "answer": "周辺海域は南山堤防の築造によって埋め立てられており、利用状況はありません。"
        },
        {
            "question": "この地点の管理状況はどのようなものですか？",
            "answer": "他法による管理状況としては、一般的なものと準保全産地に該当します。"
        },
        {
            "question": "この地点の地形と地質はどのようなものですか？",
            "answer": "この地点は鴨海道が位置する本島内にあります。"
        },
        {
            "question": "この地点には自然環境や生態系は存在しますか？",
            "answer": "この地点の周辺海域には主な陸上動物、海洋動物、鳥類、昆虫、植生または植物のような自然環境および生態系は存在しません。"
        },
        {
            "question": "この地点の周辺海域には景観はありますか？",
            "answer": "周辺海域には景観は存在しません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 395
    }
}